鄺俊宇議員 許智峯議員 請！立！即！離開民主黨！！！！！！！！！！！！！！

唔好再比泛民老屎忽害

希望學毛ee選完兩個月會走啦 依家走就更好

泛民比人屌賣香港就係因為民主黨班老屎忽

咪on9啦
鄺仔唔靠民主黨選條撚咩

梁天琦:我無法再次代表百多萬支持香港獨立嘅香港人。但理念係唔會死，後繼必定有人。光復香港 時代革命

黎智英：港獨當年係有鬼背後推動， 當時我已經叫唔好中計！(2020-4-27)

販民抹黑完人再歪曲人地句口號咁無恥，逗號王唔走冇本土派會投佢